林鄭月娥：不希望強制市民接種疫苗 呼籲市民盡快接種

hk01

不希望強制市民接種疫苗迫「就範」

【10:20】林鄭日前接受報章訪問時表示，預料要修改逾20條主體和附屬法例，傾向以「綜合條例草案」形式處理修訂選舉制度，她今日指，由於要修改多條主體和附屬法例，部分修訂是「牽一髮動全身」，形容綜合條例草案非新生事物，過去都曾試過，做法只為方便政府提交草案及立法會審議。

至於審議時間表，林鄭強調一般不會由行政機關提出期限，政府不會就法案訂明恢復二讀及三讀期限，但她相信，由於市民不願意見到不能完成未來一年的三場選舉，所以她已與立法會主席梁君彥磋商，其中有三個方法可以加快進度：第一是政府加快工作，在短期內向立法會提交草案，但承認工作有困難，因相關工作需要很仔細，政府已安排政制及內地事務局及律政司專責同事負責。

第二是立法會可以盡量騰出空間處理草案；第三則是政府在審議過程中全面配合立法會議員，例如議員對草案有提問，林鄭已要求相關同事盡量於一兩日內回答提問。

至於疫苗接種問題，林鄭表示，政府一直呼籲及鼓勵市民要接種疫苗，希望社區能形成保護網及達至群體免疫，她不希望日後再要收緊社交距離措施，亦不希望強制市民接種疫苗令市民「就範」，因香港是自由社會，但她相信要在大部份市民接種疫苗後，才有空間放寬與外地人員往來，及放寬社交距離措施。

即係意思

希望強制市民接種疫苗
仲要係生化致命病毒疫苗科興

唔好敬針唔打打罰針

一成人打左, 就立法強迫九成打
七成人打左, 就立法強迫三成打
九成人打左, 就立法強迫一成打
有撚分別呀?

不希望同唔會即係解就黎

無撚有錯

好驚驚呀，重惡過黨

希望你哋自願腿張開，唔好迫我硬上弓

即係係唔係都要你打, 佢知唔知自己講緊乜撚嘢

最後通牒

收緊措施算啦

打佢老母

已習慣

強姦犯：射我就射梗架喇，你乖乖地就自己畀我入

不希望？ 你而家都喺度出口術啦
唔打針係咪犯法先？
唔打針係咪要坐監先？
咁我唔打有乜問題啊？on9

立會改革左唔洗掌心雷/老野票都控制過半數,班老野已經冇用

香港成為首個強制注射殖民地

不希望 即係會啦

原來18-29歲唔係香港市民

公務員同紀律部隊有幾多人打咗？
你自己政府內部都未管好
憑咩逼其他人打

佢點打晒全香港人

要脅我咁話？

係呀好撚驚呀
全民強制了鼻都做唔到 會閪強制打針咩

立法唔打針唔比返工，香港已經立即有8成人仆去打

香港好多40歲以上人有三高
根本唔適合接種

唔駛打晒, 可以封區/街/樓 咁打
好多玩法
諗唔到佢想點

中共式自由：「你宜家有自由打定唔打，不過你選擇唔打我就會強制你打，所以為左保存你選擇嘅自由，你好宜家快D打 」

30歲都開始有啦..

夠膽咪強制囉

柒婆: 我點都要將d精液射入你體內, 你可以選擇腿張開或者比我強姦

同嗰陣做病毒測試一樣...一開始話自願性...之後就封樓強制性逼人做

我就係唔撚打佢俾中共煩關我鬼事

封區打 只能夠打科興
因為biontech 儲存運送有困難

同嗰陣promo安心出行一樣...一開始話自願性...之後就強制性逼人scan

入娛樂場所要show打針證明
即係好多人去打

唔好急住打
可以比全世界睇到香港擺明針對中共政府

為左清貨去左幾盡 都唔知打左邊隻

藍絲會唔會暴動

咁就迫年輕人打囉 佢最終目的都係攪鳩年輕人

屌

係都迫高危果批打咗先

逼人打針 無陰公

轉個撚頭下個月就強制接種先准返工

Btw有冇人覺得由佢經濟低迷，好過行出街又迫又多鄉下話
依期行出街，條路闊落咗好多

痴線撚 我無病無痛wfh唔出街做毒撚 唔打針都唔撚得

即係而家有條友正準備強姦你
佢同你講: 橫掂我都係會插入黎
不如你自己除衫
同埋自動自覺腳張開
配合返我既節奏
好好享受

點解可以講得出依啲說話
真係同理想國有咩分別
強制打疫苗 黑警追住來同你打針

出口術試探

想殺哂香港人明明香港人本身有基因唔岩打疫苗

當初班藍絲咁樣縱容政府
睇下而家政府個食相幾樣衰

冇人上街抗爭唔打疫苗，冇人議會抗爭，甚至只係拉布唔打疫苗，都冇人敢做。都係班藍絲一手一腳做成。

睇下班老人家到時打針打到死，唔好再怪人，自己搞成咁。

唔想強姦女神呼籲女神盡快同我做愛

我好撚愛終蟈
就算我打左蝌興疫苗，返終蟈都要拋14日，冇病先至俾自由活動，然後返終蟈香港殖民區又要拋14日嘅話，咁我打黎把柒麼?

未試過比人強制自殺

推安心出行都係咁講架

唔好勁針唔打打科針

咩料?你有得立法強制?

無知一問有無其它國家都係強制打疫苗

所以尋日有打手開post叫人去打

唔打無得去旅行
利串book左biotech

淫賤八婆

正 同廢老玩攬炒 睇下邊邊死多啲

佢日日望住果100萬支科興
諗起要追KPI都幾過癮

放晒風
下一步就強制啪針

遲啲一單碥診
全幢大廈圍封
強制接種毒針

派錢咪有藍絲接囉

平時又少食早餐
又三高
奉專家呼籲
不了

咁即係好快強制打針

我唔想打呀

喺藍絲邏輯𥚃邊只有千錯萬錯都係人地錯, 自己一定係無錯 同政府一樣, 龍門任佢擺

快啲立法唔打科興疫苗就犯咗國安法😌

錢呢？ 比佢害死咗嗰啲一仙都無比過啊

出到聲要脅

咁即係遲啲會囉屌

殺到埋身 點算

啱

好惡啊 禾巧驚驚

我唔打，你係咪殺撚左我？

簡單啲來講即係要跑數

第二針打唔打埋去嘅詢問潮巳到！特首先解決左先喇！

平常心

快啲強制啦

打左第一針既斷估都安全既,可以照打第二針

會死㗎喎

佢自己都無打第二針

大家千祈唔好主動去打，理由以下：
1.正因為大家都唔打，呢種行為係團結，團結先可以對抗到港共，逼佢撕爛塊臉，畀全球睇多次港共踐踏人權嘅罪行。
2.自己主動打，即係投降。專家會話你「主動行入去打疫苗，事前都清楚風險」，亦即係你死左就真係計自殺。反之我唔打，港共強制打，到時出事係佢甩唔到身（而家全部科興case都係自願，風險自負）
3.大家唔好以為結果都一樣就放棄自己嘅權利，結果一樣唔代表過程一樣。黑警最鍾意就係你畫押認罪，皆因佢跑到數做到嘢可以升職；黑警最鍾意就係你放棄掙扎出來被捕，因為佢可以少啲出醜。道理係咁多先，如果自己有權利say no嘅時候都放棄，咁樣你都係適合去打科興。

好無恥
政府知唔知個醜字點寫

強姦犯：
我唔想傷害你
你自己坐嚟
唔係就強姦你

咁就唔打囉
等你迫人打先算
睇下到時會唔會又爆鑊金既

安心apps開頭夠話唔強制啦

強制打都好，由60歲以上開始

強制但唔肯負責同賠償

On9
逼夠香港人幫你執屎未啊？

點解要聽你隻狗奴才話?

我唔希望逼你打
你最好就自願打

hahahahaaha

點解班高官醫生全部唔打科興？

呢個政府真係cls，人地唔想打就要強制.......

強制市民接種疫苗
強制市民接種疫苗
強制市民接種疫苗

快啲強制啦，睇下邊班人死多d

我唔希望咁樣做
但實際上會做

扮到好似好撚無辜咁

強制安樂死

即係會強制。

一係中科興一係中六合彩

叫安心出行嗰啲打左先啦
成300萬人wo

我敢講
強制打科興
全港icu會五日內爆滿
大把廢老有3高
個L個都中風血栓塞
到時我實幫廢老買重人壽
賠爆啲保險公司
再引發金融危機

嚟囉，等睇你立法迫市民打針，到時死番一千幾百仲多過唔打針嗰時

唔會強制用安心出行
結果呢

通常講完不強制都.......... 安心出行同禁堂食。

有疫苗護照，成班人肯定即刻衝去打

打疫苗派1萬既話, 應該會有90%既人去打

下次封區就幫你打埋疫苗

強姦犯：乖乖地擘大對脾，我都唔想車巴你架

點解藍屍唔去打逼佢地就岩喇

港共根本係恐怖主義組織

食屎啦 有長期病本身食緊藥果啲 又夾硬話佢緊張死仲話無食早餐 想殺曬啲病人先收手

死神來了

班藍絲打死左就會生死有命去安慰自己

賤婦又恐嚇香港人

佢係都要引入科興
單單意外都話同疫苗冇關
仲邊會有人用條命去冒險

明明就係佢令到市民唔想打

不希望，即係之後會強制

如果打完針死亡100%可以有賠償咁你就立法
如果唔係你就去食屎

不希望 ＝ 會

咁同強制有乜分別？

之前好多人想打，快啲去幫鄭月娥交數

正解
唔會強制使用安心出行
唔會封區

柒婆唔止無能，連些少誠信都冇

官迫民反

難得有人推合法安樂死(機率性)，點解唔支持

每次一講完,
就即係強制

政府撚有權去迫人打針咩

咁點算 會死架喎 仲唔即刻移民？

正解

有冇國家強制接種緊？
林鄭又想爭第一

點解你地唔搶針?

都過左兩年啦, 大家唔係仲聽唔明下話?

佢口中的 「不希望」 = 100%「會」

口裏說不，身體卻很誠實。根本就想強制市民打毒針

夠膽你就迫，香港人一撚定就範

打左死人唔需負責
立法殺人

直頭立法 唔打針就唔畀返工
包保香港人排長龍搶針打

打針死唔緊要
最緊要係死咗都冇錢賠

我血壓高唔撚打呀

夠膽咪立法囉睇下邊個啋你

我唔想強姦你嫁，你自願腿張開咪無事囉

唔會即係會

唔打科興無得投票
利申 : 唔再投票

最後就上支那電視台哭訴係迫於無奈要做

唔打國安法/以防疫為由限制你活動

收皮啦

請公務員同支持政府既強迫先打 比市民信心

連登個個爭住打

日日排通宿

班狗都未打科興啦 執咩法

同商場一樣，做下迫爆既感覺，自然就可以昆多啲支那廢老同藍屍入局
仲有好多支那貨呀，快啲打

一打佢咪又縮

尼個人轉過反話所以大家已經識哂解讀

都好既 人口清洗

好想睇

D黑驚騎住D市民之後啪支針落佢度

我唔希望打劫你地，所以呼籲你地盡快攞晒啲錢出黎俾我。

仲可以炒埋黃牛
fatfat

我寧願中武肺死都唔要打針死